唔好咁on9, 勇武唔會冒險專登開acc同你講佢退出

對場運動冇利不特止，一個唔小心lihkg被爆，咪自己post左罪證出黎？

風向狗，收皮啦。做野前用下腦。

推

佢地會話代fd出po

班風向撚次次凌晨開post鑊鑊一訓醒就洗哂板

次次都話xx小隊yy小隊。
真係諗起都on9。
基本上開得post透露得嘅一係假一係On9勇武。
你真係以為朋友個朋友就搵你唔到咩。

政府就係捉緊你地勇武至上心態，
屌父母條片開晒樣比人屌假屌到啪啪聲。
女勇武就是但鳩吹話自己去泰國就個個信晒，
仲幫手屌多兩野自己人。

扮深黃/勇武分化呢招見得少？

身邊好多小隊成員直頭唔上連登 仲話上黎開post退出

自己觀察下落場既勇武人數少咗幾多啦，成日都拒諫飾非

前線好多由七月開始已經唔上
用isp mail註冊好撚容易起底，你以為fd搭fd出post就冇事咩
育龍搞到咁高調已經奶野

少又點，多又點？
多就會贏，少就會輸？
冇大台個個都係獨立個體，一直都係靠大眾智慧同輿論，你諫又係諫比邊個聽？

唔係多就贏，少就輸，個問題重點係「減少」依個趨勢，依個係退潮既警號

根本就係想營造囚徒困局，無人出架啦，唔好再出呀。

如果你唔係狗，我只會問，亂軍心者，係唔係真心為場運動好呢？

運動真係有可能做到日日打大交？
港島大遊行又真係比勇武發揮嘅場地？
勇武都係示威者，退場/轉型代表佢地唔係一退就番左屋企以後唔出街掛。退場可以係個人決定，世界潮流浩蕩，抗爭一樣，行如流水隨時轉換身份先係明智，唔係冇勇武運動就會完。